十幾歲開始賭波，前前後後輸左十幾萬，你問我答

今年二十歲，量地中。
準備投身社會，踏實做人

加油

有冇後悔咁細接觸賭博

有本事輸敢多錢

無得後悔嘅，始終每次都諗住個刻買個機會。
只係諗返呢一刻如果有十幾萬，可以做到好多野！橙

現在回想，我都不明白@@起碼無問過屋企人攞錢填數

多謝支持 ching

唔洗咁諗，因為就算唔賭你都唔會儲到十幾萬

都啱，所以近年都培養緊另一啲嗜好，令自己唔好攞哂啲錢去賭

自己做莊？

哪有本事做莊

十幾歲就有十幾萬可以輸

錢都未識搵有十幾皮輸，算唔錯😂😂😂

巴打收手la
個個都以為自己贏，贏到一早執曬la d莊家
真係贏，唔係內幕就計埋d mit 數

有賭未為輸 十幾萬都唔追番佢

夾夾埋埋，讀書個陣三四年前有係日本代購叫揾到啲(個期)

賭左咁耐，真係唔知有無內幕喎。不過多謝ching好言相勸

單頭買一注十萬都有機會追到嘅。首先，呢一刻我無lol。第二，有我都不會一炮轟落去，會攞黎做其他野

10幾萬咁少 .....

12歲開始賭
一開始係uwants賭分
輸曬就洗版拎分再賭
高中就開始叫fd幫手買
到宜家四大聯賽差唔多場場賭足，每個禮拜18場馬都唔會缺席

但都無輸10萬咁多，我諗計埋其實都係打個和

賭左三年幾左右，我覺得唔算少了

望早脫苦海

做球員真係好賺睇轉會費就知
當然要踢出身價 但唔擔保佢地有冇打假啦
但我覺得場場都仲會有D球員係收到通知做假
你睇澳職 就知....其他次級更加唔洗講
大聯賽都有 只係冇咁明顯姐

利申戒左賭 睇住比數上上落落真係好正

求戒賭教學，我覺得自己一個人好難戒。有女易啲 至少有啲寄托有啲目標，唔會咁易亂fing 錢 利申單身狗

我都係一個人 搵緊工返
我係靠唔睇波戒 但係有留意比數咁

除非真係好想睇先會睇
我係靠打機消磨時間
一到睇波晚上呢D睇波時間都係打機 唔差在講打咩啦
英雄聯盟 你應該都識既
我睇比賽就當睇場波咁樣過日子
之後竟然咁就唔賭戒左了 仲有因爲我比較少出街所以冇入錢
我依家都睇緊比呀呢個時間